[月供股票] 2019年11月(3) 問定唔問 睇完#1先好問

睇完#1先好問手續費

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

Photo credit: 消委會

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用一通黎做月供，會係每月既第五個交易日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：碎股係可以放同埋係有息收的，唔需要草夠一手先有。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢三間：匯豐、一通同致富。

匯豐：月供買入無任何費用。存倉每月$25，收息費照正常價，即股息0.5%，最低消費$30；紅股每手$5，最低消費$30。無分月供倉或正股倉，無雙重存倉收費。

P.S. Premier免存倉，耐唔耐亦有特選客戶免一年存倉。

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。收息費$5+股息0.12%香港交易所費用，紅股每次$5。無存倉費，無分月供倉或正股倉。

致富：每隻股票每月供款頭$10000免佣；即係你供100隻、每隻$2000都係免佣；其後收0.0675%(無最低收費)，另收印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費。以供1000蚊爲例，印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費合共$6.08

收息費0.2%，最低消費$10。無存倉費，亦無分月供倉或正股倉。

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。

或者自己整Google Sheet

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、煤氣、匯豐、領展、港鐵、中銀香港、中電、建行、騰訊、港交所。

問：＿＿幾號截數唔畀改、扣數、買入？
答：
匯豐：扣數日為每月八號，如當日為禮拜六/日或公假，則提前一工作日扣數；截數日為扣數日前五個工作日；買入日為扣數日後第三個工作日，入倉日為入貨日後第二個工作日。入倉日後第二個工作日寄statement。

一通：五號十點前入數，五號會買入，如紅日就下一個交易日，statement會係第二日就出。

致富：扣數日為每月第五個交易日朝早八半前，截數日為扣數日前一工作日凌晨十二點前（即係可以睇住黎食）。買入日一樣係每月第五個交易日。

問：mark數入唔入手續費好？
答：自己諗

問：點解仲未扣數/入數？
答：睇上面日子，過左都未有打去問CS

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

推埋舊先

LM

月供經典語錄：
我最近有個諗法，短炒盈富基金。
一次直接買幾手，然後每次比買入價升 0.2-0.3 就走。

假如不幸坐艇就變為比較長線嘅供股，即係每過幾個月又入多幾手，直至升返有一定盈利就走。

因為每次買入賣出加埋都係50蚊唔洗，所以出現咗尼個諗法。

尼個諗法會唔會有問題，求指教。

稅貸筆錢終於到手，可以告別港股月供

買美股？

港股 坡REITS 美股 美債 咩都買

會唔會月供就咁收息放佢一年回報仲高

買左

我唔借稅貸了 係哂IB做資產 再 借錢買 美債股

現水平應該買晒稅貸筆錢就算，暫時唔考慮做槓桿，除非終極一跌

個個月還 變相提早月供 不了
始終唔洗還本 只還息 彈性好多

我計到稅貸個還款額就係月供筆錢，所以負擔得起，唔洗每月賣股票還。
反而個margin 可以當係個備用信貸額，隨時出掌

借完有冇孖展再借

留margin做最後出手係最好方法

當你資產跌到殘 再 margin 輸極有限

今年稅貸有平錢借？

作者名唔寫埋落去?

823料加派7%

已經唔記得作者名
但應該比得上巴佬成為下個神話

升

,,,,

借左幾多錢？

今日做左一張SP 11月823@77.5，睇個樣應該唔洗接貨

以為唔識跌既6823 都跌左唔少 搞咩？

摸頂賣左咁多細商場，係要派下
王先

加派70%都無心情

唉

而家理佢千升定千跌都冇哂興趣

請問呢度有冇人玩月供基金(以我所知ifund同FSM有, ifund聲稱年尾會有robo, 致富遲D會唔會搞呢??)

搵唔番 如有請提供 下期加番

因為我重課

主席

係咪比我燈完

攬炒囉

橫行左 一出方向有排行 如果係跌既話就.....
不過我唔睇好會跌好多既 呢隻始終防守勁

其實無咩因素令佢大跌，業務完全唔關事，又無受到破壞。

可以咁講 無咩好怕 睇基本面 唔好俾股價波幅影響到

所以…加供，溝淡佢

料

諗起3仔出業績前 有大行吹話會加派息
大行講野 真係要當係反話

6手 均價12.28繼續溝

mpf咪係

我都冇貨 屌[url][/url]
等11蚊

12.35, 溝吧

sbt

今個月boc 未入貨？

我們已有月供基金，都是免佣，暫時只能去分行做，年尾會出埋網上。

點解我上你地官網睇唔到既...

BTW天祐中大

🙏🏼

因為soft launch階段，主要是分行熟客或有問起的客戶才提供，等有埋網上月供基金時才上網頁推。美股其實都是soft launch, 網頁都未有資料。

天祐中大

感謝
天祐中大

領展cctv事件已經比又一城搶哂風頭

似乎知個波已經交左比又一城，但又一城管理層就好似唔係好維護到自己商場

先係比popo入場

再者封3樓，比人感覺奇奇怪怪

好彩稅貸舊錢遲左幾日先到戶口，如果唔係已經買左rw0u

又一城係新加坡Mapletree

mapletree 大股東係新加坡政府
你懂的

6823 個價幾吸引, 想供了

穿12先供

7500 保平安

今日個市咁都仲有得升就證明恆指完全唔關香港事

一定好多人做淡 月尾又放好消息出後 一野起哂班淡友 咁樣大戶先搵得多

月尾劇本又黎中美無事無事，市照升

月頭升1400點都殺左好多淡友啦

跌咁多已全沽

ching心水清，我頭先都沽哂6823了，又話唔會跌

穿了

月供果日咪又上返12

穿11先供

機會

兩萬七個陣提左你地沽嫁喇

尋日支銀$44.655入左66
乜有升到去呢個價咩 DH到咁

股災先係加供良機

盡情慘叫喇

去證監告鳩佢

勁供勁供

你係未睇錯 我睇鄉土報價唔係呢個

我未收到中銀月結單呀 見佢自動計出黎果個平均買入價咁寫 我之前又無入過 唔知佢點計

溝啊溝 11.82了

月供倉一早take profit 唔洗怕
其他 就有7500保安全 最好就大跌

好在二萬七個陣放左

會跌到落$11

想問匯豐係咪今日供？

6823
出左方向 建議唔好買住 保守量度跌幅 11蚊喇

琴朝已經供左
15號收
如錯請指正

15號收？係咩意思

做乜炒我目標價

咁你等下啦

15號先入倉
先係戶口見到今個月月供啲貨

超賣 加 250天線底 已入10手

加左$50手續費入去

感謝巴打

今日先供喎

大家一樣 市場有共識

唔係沉日同中銀一齊入咩?

大户

大戶

#1個張匯豐寫今日

sor應該係d+3
今日供
咁應該下星期一19號收貨?

睇緊1299 睇下今個月有無平貨執先

我都見係今日..

屌 我放係#1冇人睇

6823可以準備入

輸曬今年啲息 又要從頭黎過了

龔蛇話收息股唔好理中間嘅波幅 長期持有

我講先嫁wo

睇到成個香港都無心情

學主席無心情做野

一日未走都未知輸定贏

中大學生希望平安無事

展展幾點公佈業績

加貨溝

11蚊先 依家想入展展同友邦

佢話輸今年啲息炸

滙豐月供唔係今日入貨咩？仲未有既

見有d多年投資經驗既人 唔明點解呢個局勢仲持倉90幾% 少量現金。又唔係處於牛市

求解答

如果跟鐘記既套資產配置方法,呢個時勢應該持倉65-75%
持咁多倉既人應該好進取或者諗住再跌就借貸

長揸咪唔賣

穿左咁點？

會跌

加供

壓力都唔少

又等局勢溫和番 有好消息先會彈 我諗

回帶

bin c

出完業績都唔會升到好多啦 大市氣氛咁差 加上周同學單野都關823事 睇唔到方向 都係保持月供算了

點解你地個個assume份業績一定係好或者OK ?

因為有貨 有bias

好似中午時份

跌到仆街 匯豐月供大勝

幾時先返到家鄉俾我走緊啲垃圾

跌
息率升

領展中期可分派收入29﹒66億增8%，派141﹒47仙

領 展資 產管 理有 限 公司（「 管理 人 」）（ 作 為領 展房 地 產投 資信 託基 金（「 領 展 」）之管理人）之董事會（「 董事會 」）宣佈，自2020年1月2日（星期四）上午9時正起，領展於香港聯合交易所有限公司（「聯交所」）買賣之基金單位（「基金單位」）之每手買賣單位將由500個基金單位更改為100個基金單位。

823係利好不過冇心情

財技

100股1手會多左人買

壹傳媒: " CEO減持有啟示 投資者真係要睇清楚 "

可以手動供

sxx當初又係咁
宜家拆到5皮1手
拆完股價浮下浮下

領展公布，截至9月底，中期可分派收入總額29.66億元，按年增長7.5%。每基金單位分派141.47港仙，按年升8.3%。

是其是 非其非
未到超預期 但起碼冇令人失望
唔似煤氣咁

日巴 超預期即係幾多?

當然雙位數增長喇

咁仲會唔會月供?

內地增長 好勁

領展拆細左
=每手100 入場費~8000?

+49%

支持繼續買內地野

in 王生 我信

DH

好過預期少少

依

823利淡因素

續租租金調整由22% 急降至18%

今次分派當中 有1.4億係一次性酌情分派
（即實際分派增長遠遠冇8%咁高）

內地業務補救

街市或熟食檔位租金收入 不升反跌

【突發】中環手足開始上港交所

我最期待嘅畫面出現了.jpg

所有股票將成廢紙攬炒

大跌

全民通緝呢名男子 頭先佢係中環拉住一名女手足搞到佢被捕 幫手刮佢出黎 屌你老母🤬🤬

⚠真•香港人頻道🇭🇰

穿五蚊要入兩手支持下

有無人供過11號仔， 見派息好似幾好咁

呢度好多11大戶
不過無咩心情蒲頭

啤巴

我係度諗啤巴會唔會比人拉左

咁d 11會唔會比人充公嫁

你重地產股 痛唔痛

希望真停市喇

點解暗盤都要俾印花稅交易費結算費

想太多了

下午四點
今日停市了

勿被收息蒙閉眼睛

繼續drop
幾錢入多手好

4.5 all in

供11個老母就一定冇錯

學撚sir買HSBC債

我自己咪係 不過本小

都話左823實有搵錢既方法

有人屌緊823 財技 500變100股賣

增加流通性？

方便人手去供

咁無咩好屌丫 good job

呢樣唔係指link啵好似

罷工

致富係咪唔掂喇

留名報到

唔好玩啦，咁交通問題及銀行提早關門，我哋有些服務提供不到都正常吧。

講笑姐

可以唔洗供了

方便老散入場

呢招都做得唔錯

主席：方便大家做點心

哩啲野關乎聲譽問題
唔好亂攞嚟玩啦

SORRY

咁多專業人仕玩月供
專業人仕應該玩牛熊賺錢

咁點心玩咩

我覺得係增加流通性
交投量個d
人人都可以睇價入手
REITS衰極都可以用黎收息
記住823用黎收息

交通問題冇人想，要怪就怪政府搞左幾個月都搵唔到一個解決方法
唔通要員工返唔到都要返咩
員工安全都好緊要

一手8000鬆 諗起都

終於一個月人工可以買到幾手

買到幾手

點睇今次業績先？

幾
最多咪2-3手

咁唔洗拆細都買到啦
會唔會太有錢

宜家成4萬蚊一手
拆完一手8000
買幾手最多咪24000

高薪人仕

如果係咁我應該月洗0$

你有貨？

跌到殘哂

又跌600點

好, 再等下先手動月供
btw 8月果陣都企得好硬, 唔知咩事跌咁多

3仔$15都守唔到了

幾時可跌到去$12
日巴可唔可以大力d沽爆佢去$12

出現了

希望可以跌到得返$3

6823 free fall

1299跌多少少呀

沈日比d老野串我領展奶左野咪妖長揸囉

里昂升領展 () 目標價至76.4元 評級「沽售」

屌那媽直插冇水花...

11就穿160

目標價140

reits 的話入778定823較好?

好彩12果陣忍手無入睇多陣先....

屌冇眼睇6823琴日頂住頂住以為差唔多係底買完就free fall

435最好

屌 每二日除淨一次

thx, 會研究下

有鬼用咩
呢度d人升唔買
跌又話等多陣

呢句好笑

高追低叫春

距離258仲有500點水位

係咁插

大戶劃定點心紙
你地咪又係會擺上枱

唔建議823

《大行報告》花旗下調領展()目標價至102.3元 評級「買入」

兩極

唔玩啦屌 輸撚晒

留意 花旗都係下調目標價
大家睇既方向一樣 只不過baseline唔同

大家要做到
手中有貨
心中無貨
不理會中短期波幅

煤氣冇人用
玩完

前提係你要肯定你揀個隻真係優質股
唔少人劣質股當優質股

咁急做咩 講左出左方向 無咁快跌完

手中無貨
心中有貨

繼續維持月供算

心急得滯唔緊要仲留左cash溝

12.21入咗6手諗緊溝唔溝好

賣啦 斬纜

依家溝黎都無意思

距離下次派息仲有排

Drop to zero

所以我都放係度算

諗住跌到11蚊就溝一次先

唔賣啦 最多放係櫃桶底收下息

10幾%都無就想溝

有， 蝕左5千

3,5,823每月1000咁供都蝕唔少

61蚊有 5千股

番去搵馮盈盈happy番

唔好供，草起佢短炒炒大個本再掉去收息，供咁少無用的

叫雞都要比錢架

係未放曬佢好🙏但又唔知幾時係底

我最近有個諗法，短炒盈富基金。
一次直接買幾手，然後每次比買入價升 0.2-0.3 就走。

假如不幸坐艇就變為比較長線嘅供股，即係每過幾個月又入多幾手，直至升返有一定盈利就走。

因為每次買入賣出加埋都係50蚊唔洗，所以出現咗尼個諗法。

尼個諗法會唔會有問題，求指教。

Fg供左大半年

我最近有個諗法，短炒7500。
一次直接買幾手，然後每次比買入價升 0.2-0.3 就走。

假如不幸坐艇就變為比較長線嘅供股，即係每過幾個月又入多幾手，直至升返有一定盈利就走。

因為每次買入賣出加埋都係50蚊唔洗，所以出現咗尼個諗法。

尼個諗法會唔會有問題，求指教。

每月1000 當儲下錢啦

半年
即係未食到一年息已放棄

e個年代仲供5號好難唔輸嫁wo
公司有盈利先可以派到股息比你，唔係既話比10厘你但都係從本金扣出黎係無撚用

早知上個禮拜止返少少血果陣放晒佢

真相係平均成本法係有缺憾，話就話傻人投資追通漲，但盲供係死硬，如果唔係供既過程學野，到市場有機會出現既時候你都仲係傻傻地咁供

等下輪升浪再放算 擺住先🥴

係真唔係

停中大姐 唔關事

又係e d"有朋友" post

月供回報vs 我人手操盤

致富有冇得買碎股

咪痴 無咁既事

6823一跌到6厘就入番手先

12蚊等11蚊
11蚊等10蚊

等0蚊

11蚊 6.3厘
10蚊 7厘
7亳子 100厘
0蚊 無限厘

繼續fall

-數時
連登點心： 出動吧，價錢夠低啦

展展穿左

穿左

有，在此選碎股，買價要現價，沽則通常低幾格，可以落前打去交易熱線25009118 quote價先

本地股全部都穿底咁滯
要爆炸了

有兩手走唔切 睇少左林奠攬炒既決心

75 in

今個月算唔算特價月?
好多都大平賣

正 一路跌一路入貨 好爽

D alert響曬

有冇戒盬概念股

7500

插插插

戒嚴=回復平靜=升
買7500做咩

11月除淨、好大機會要接，但係接左無息收先慘
如果除淨前跌到77,78我都想入

睇嚟市場對823業績唔多滿意

太多利淡因素

街市收入下降

續租租金調整由22% 急降至18%

今次分派當中 有1.4億係一次性酌情分派
（即實際分派增長遠遠冇8%咁高 基本上係持平冇增長）

跌撚到仆街

半2全2
是唔係舊登巴打啊?
在舊登的賭post最不受歡迎人物之一

係

真係你黎
有冇波貼士比下各位巴打?
你的事蹟太強喇
我都中左幾次伏

跟本呢隻野就唔值成個呢個價...你話佢得返$50蚊我都信

700 5仔都唔值喇 鬼叫大戶持倉 仲有恆指重磅股咩

無記錯700 17年後 業績都收哂皮

都係果句 7500保平安加揸住優質股既話 可以輕輕鬆鬆 鄧子鋒

有 但對沖幾多就自己諗

823 for 負增長？

下年既事

睇嚟就算王生係王大仙都冇用
敵唔過大勢 所謂既優質股不過如此

1月2生效

月供7500

我屌你主席 你自己講嘅
戒嚴=回復平靜=升
買7500做咩

原來823已跌穿80蚊
又話揸823好安全既聽連登仔講 慘話聽算伸佬

早知聽日巴話 跟日巴買1299

係 引老散引得咁明顯
要出此下策 自己睇路啦

又一間大行 大和降823目標價

823豬左3000蚊
對唔住日巴

823呢幾個月既高位係99.8 跌到而家79
1299呢幾個月既高位係88 跌到而家仲有77

一隻係所謂穩陣防守股 點知係跌市之中仲跌得慘過一隻增長金融股

fg買公用股5仔

又話買大藍籌隱陣
早知聽老母話 唔玩股票

其實冇問題既...供不逢時姐
唔通拎哂D錢去玩槓桿咩

3號5號呢啲沒落左既股 後生真係唔應該買
5仔你都可以搏佢唔減派息 有7厘都算係咁
但3仔就真係算鳩數啦

3110呢？

我豬緊22000

打算買1475

19%

無底深潭日日插咁

想問下各位月供2800定直接買2833好
擔心後者成交量低第時賣唔出

又話買大藍籌隱陣
早知聽主席話 做定期穩贏算

定期日日賺

主席早着先機 一早睇通哂 不聽主席言 蝕錢在眼前

聽主席講既已經賺緊錢唔洗輸

主席可否不老

今日跌幾多

999

zero

發現月供真係唔洗理供完春都唔洗叫
自己識跌

點心無資格出聲

睇番#4有心法

傻鳩語錄

開市都未見主席叫春

趁彈好走喇

2588跌一跌又彈返上黎

準備3幻點

6823

勁假見過10蚊

抽咗阿里巴巴

有冇人知今日又升乜q

因為你無上黎叫春

823

有冇人知致富月供plan頭10000蚊免charge計唔計埋你現有持倉架

有冇睇字嫁

keep 住月供

明日的我打倒昨日的我

你猴左幾日

*麥格理降領展 () 目標價至73.31元 評級「中性」

大行唱淡又係入貨既時間喇

好彩今個月每隻供$500 一早估到佢月供日後會跌鑊金既

無供到既錢就拎來買左債

IB玩債玩ETD真係好撚正

100k都可以換 600k購買力

做到6倍槓桿咁多咩

全部資產既話唔得

我暫時過左十一萬過去玩下

點解港鐵關咁多站
股價都升

關左站無比人破壞咪升

下個月唔供老母銀行,轉供可樂算

推十手 66一定升 屌佢老母

HSBC PREMIER 存倉費真係免???
如果一手手買, 好似都要存倉費

24號開始回購
應該冇咁快打落76

@日 快d叫d手下沽爆佢

轉供定期
月供定期日日賺

關站=無盈利=業績下降

繼續唱淡gogogo

優品360 比人扑爆晒, 琴日都爆升

票務收入佔咁少錢，搞到66 d地起唔樓先算
搵d核廢料掉入去d地到就真係攬炒66喇

澄清無比人偷可樂>
保安設施做得好>市民有信心>升

想加隻地產月供 12定16好？

我要比 唔知點解

上面條撚樣一早block撚左
曱你老母甴 暴你老母徒

上個Post佢咁樣稱呼

20萬 7日定期有 9蚊
1000萬 7日已經有 500蚊息

我都係 block 咗

跟主席做定期實無錯
你地啲點心接曬貨 依家跌到仆街
睇下跟主席做定期必賺

供曬

想知道必賺的投資嗎？留言”主席”會有專員pm你

17? 有幾賤呀 大佬

係囉....我見 (1) 係寫免

咁上問, 如果又有股票, 又有月供, 是比2次25 定一次?

定期日日賺
點心日日諗加供減供，供邊隻，咪又係蝕

日巴呢兩日超生猛

PM inbox 私訊聯絡你

劇本

冇計 一出業績就知邊個啱 邊個錯

當全世界同你唱反調 但結果係你啱既個種感覺真係

仆街喇大行上調煤氣目標住唱好
日巴係咪做緊野喇

其實宜家咁興奮做咩 月尾咪係又升返曬

7月沽哂心錢仲爽

都話左日巴做ibank
公司可以比佢任講野

日巴入完貨就開始用ibank身份唱好

#1咪講左特選客戶會有 至於點先做到特選 係睇彩數或者你既資產

一早轉晒

e幾個月轉左火頭去823原來係入緊3仔貨
睇黎日巴已經入夠貨

一早已轉

想問下依家向銀行借錢，通常都係幾多厘？
有銀行打俾我話做到借40萬，年厘1.5

借錢買股

起碼6至7厘息

+55點叫升?

唔係，係我按揭有呢個優惠俾我
好唔好借左，跟住擺係ML acct收息

借錢只敢買固定收息產品

我講緊恆指wo

你唔係講緊定期咩

tax loan買reits, 再孖買ETD

cash all in 孖ETD算喇

供載通收息點睇

可口可樂? 你依家平均價幾多?

直接買黎收息
唔洗供

62最大問題係油價年年加，但車費唔加得幾多，成本轉嫁力相對比較弱

良心企業
唔夠奸
賺唔到錢

跌到趴晒係到

番工靠行路 搭船
洗咩佢

今日六百億都冇

有無人買659 52 weeks low now

填海 到時無人搭
同日巴一樣易比人淘汰

減派息不了

未來一定有隨意門發明，所有交通公路都係夕陽行業

唔洗 好多已經home office
應該買地產股
要home office一定要買左樓先

遲d精神全部upload上cloud ，無人買樓了，買server租出去先係大方向

有排跌

6823 8連陰

業績差 基本面差 前景差
唔跌先奇

無人租了

有冇Matrix概念股，未來人類發展應該差唔多，唔洗著唔洗食唔洗住唔洗行

社會真係愈黎愈嚴重
習總一係加大武力鎮壓 一係回應示威者訴求
以中共既特色 前者居多

若前者既話 恆指有排跌 大家執生

再等下先。資金有限 唔想買野住 買完若無現金再大跌會好大壓力 留錢溝貨算

上次屌你果班人呢

死喇

1448
死後唔洗愁物質生活

各位鍵盤戰士，今次又有機會課金，比多一個出力嘅機會自己，有能力就買少少支持保護前線
3M保護用品amazon 做緊特價同埋夠49us 直送香港，
我見意除咗自己，仲可以通知吓身體d深黃有能力人士幫手，最低消費唔洗hk400 已有2set頭罩連filter, 或者買3set 淨filter比手足更換

中碼一般男女都ok

直送香港應該係限時promotion 平時淨郵費都好很貴, 依家$200有1set, 重要直送香港，各位和理非係你出手嘅時候啦，唔好怕醜歡迎你copy 以上資料比你信得過嘅朋友，至於如何交比物資站，應該唔會太困難，就算keep住先都ok, 因為實有機會使用🙇🏻‍♂

直接販賣 ,非第三方公司出售，所以貨品100%堅野。

建議大家自行網購，分散開，家人朋友自用或捐

美國Amazon (美金)

*<<即棄口罩>>*
路人版 $40.06/10個

*<<可重用面罩>>*
3M半面罩 $10.87/個 (一般人中size)

3M高保護全面罩 $97/個 (一般人中size)

*<<面罩用，可替換濾罐>>*
3M 濾罐60926 (高階) $21.97/對

3M 濾罐60923 (中高階) $16.84/對

日本樂天 (日yen)

*<<防煙加厚眼罩，可帶眼鏡(理論上可防布袋彈)>>*
不同人不同臉型，未必完全fit

第一款 1770 Yen

第二款 2478 Yen

岩岩係誠品買左風中追風本書 好貴 200蚊本

同埋見到供蛇真係好系柒多書

唔求發達嘅 20蚊樓下買少少做收息倉唔錯
利申股東

無人租, 沽晒佢

同意
20蚊入左
再跌再入，長揸收息比個孫

係我資金壓力都大左
再買就真係光合作用

62不如買16

16 一手貴，無流動錢買
要供，唔同玩法

On9巴有冇template

會員巴咪比左

呢度越跌越開心wo

月供愈供愈跌月月供月供月跌月月蝕

17無好野

已PM inbox 私訊聯絡你

每個新post都有人問一次

收到主席pm了

我要點人數

之前會員巴分享過佢果個

6823到左6厘
星期一入貨

有埋報價？

thx 研究下用邊一個先
我之前都係入落ticker

要自己整
用google finance

我兩個都有用
多個back up

會員巴個個係月供
你個個係一手手買

呢個可以一手或月供都可以
幅圖都係供兩個月2800
碎股黎

想自己整，睇哂佢

懶人包：
stock name: GOOGLEFINANCE("0823","name")
stock price: GOOGLEFINANCE("0823","price")
daily change: GOOGLEFINANCE("0823", "changepct")/100

常見問題
冇得用Google finance出股息率
股息率年年不一，我自己會根據歷年的股息率而估計黎緊個年的派息同股息率

龍哥賣貨買樓姐

自己研究下一份先thx

如果大學生想試下股票 請教師兄 用咩證券戶口好
感謝

新仔?
學識短炒2800就得啦
玩幾轉首期就係咁黎

不了,ETF無得去股東大會食閪餅

諗緊用恆生 匯豐定 富途好
本身有恆生戶口 好似方便d 但係驚手續費太貴亂收

連登仔實會叫你唔好用牛牛
方便咪用返銀行囉

多謝ching建議

方便入埋美股
Ticker免費版冇得入美股

玩股票係長期持有
唔洗理會短期波動
而且港股大多優質

如果你手多買賣愈密
銀行買ge話就會feel到手續費好貴下

股票豬緊錢係咪應該豪駛一輪嚟平衡心態

仲有無得跌 7厘呢

到時股票又輸 荷包又輸

月供股票 月供越跌
想問hsbc d碎股會低市價幾多個價先沽到
供緊3 同 823

碎股幾時都沽到
要用市價盤 個價不超過20格

升就This is the top
跌就跌is股災

月供撚都是極限淡友

港股：
This is the bottom

月供驚條撚咩 你睇茅台都未死啦

好唔好加供

股災之後 主席會講
定期日日賺
定係
我唔玩喇 俾返啲錢我

請投票
日日賺
我唔玩喇
兩樣都講

供66果d手足

Here

點心食負皮

美股ETF 大家供邊隻

我都有一手蟹貨

me

係咪要提出來, 係證券行都無用

慘到系咁

日巴睇1299跌到幾多

2800都唔洗公佈業績
點會有閪餅食

講緊普通股 唔是etf

耀才

供d雞屎咁少就喊苦喊忽

依加入2800是咪好on9

唔會
我最近有個諗法，短炒盈富基金。
一次直接買幾手，然後每次比買入價升 0.2-0.3 就走。

假如不幸坐艇就變為比較長線嘅供股，即係每過幾個月又入多幾手，直至升返有一定盈利就走。

因為每次買入賣出加埋都係50蚊唔洗，所以出現咗尼個諗法。

尼個諗法會唔會有問題，求指教。

好彩幾個月前mpf轉左美女

新手未買過股

致富買美股抵唔抵玩

美女MPF手續費好貴
賺埋唔夠比

想問大貓買埋碎股點計 上佢官網睇完唔太明

扣完手續費都仲賺得多過港女喎

想問下hsbc月供邊度有得睇買入價？

有信寄嚟

E方面大貓真係
2019年仲寄信睇交易價

買港女蝕呢

[member]你地講開我都開左黎睇
計埋息, 月供倉蝕緊4%; 手動倉賺緊7%
其中月供倉得返3同823仲係綠色/member]

我都係

已平倉

供到執為止

月供d人真係好搞笑 唔跌又話買貴貨 跌咗又話蝕錢唔玩 真係買牛熊好過啦

呻兩句都唔得

有無人買基金？
我用緊富達供MPF 見佢個預設投資策略成7%回報 會唔會仲正過月供

之前有留意過 覺得難過股票
唔知點入門好

想請教下喺致富落咗禮拜一盤，用FPS過咗數但應該禮拜一晏晝先處理到（？），有冇影響？（初哥一個屌細力啲）

月供都冇咩好講
日日都係手動開返主席同日巴的回覆睇下佢地講咩
開完發現自己曬左d時間係度
跟住熄app繼續工作

唔係月供的問題問下cs好d
呢d唔熟幫你唔到

我地月供，就唔會專登去掂基金
自己砌個「基金」出黎自己玩啦

自家製香港政府背景ETF
港交所
港鐵
盈富基金

自己做自己既基金經理

有mpf 我已經唔會再諗基金

老實講 我同你都係一樣 不過我會睇埋郭董講野 睇下致富有咩好野介紹

買哂美股mpf

我公司用富達 好撚廢

我用hsbc

做到悶悶地咪上黎鳩噏下
問題係依輪好忙, 鳩噏都唔得閒

btw, 啤巴係德國定邊度返黎未, 好似唔見左好耐

好擔心佢

1日上班8個鍾
我會睇哂每一位留言
有建樹會比正皮

你主席唔使做梗係得啦

係咪唔想學生返學

唔知中大咩環境

總有機會去嘅
山頂新亞天人合一亭應該係香港著名景點
耐唔耐都有人上去影婚紗相

呢排就唔好去喇, 班仆街咁射法都唔知之後點住人

只想食中大後生村菇

叫我?

無得輸。呢三隻玩完 姐香港玩完

佢會唔會做勇武俾狗捉左

823係唔係玩完喇
月線5連陰

今個月都未完

再係咁真心玩完 但照供

而家都差唔多

聽日跌幾多

唔知點解好絕望

唔想做灰機撚，但係唔知可以點
係咪要等到老解自發行

灰到月供都未入ticker

入完仲灰

+1...12月睇下有無心情入

希望在明天啊

千跌之日

訓唔著
聽日升跌都唔撚理啦

真係睇到好心up

real
so
gray

今日咁撚樣都可以升

係因為升所以冇人講野 定因為poly

應該poly 吧, 其他 post 都無傾了

今日做咩事都無咩心機

same...
放假約左扑野都無心機

Backer離開山窿嘅日子仲有？？日

已預訂PSN版嘅離開山窿時間仲有13小時

覆錯

仲有得升，港股真係癲

我幫你

Gay test

d藍既覺得運動完結，放心課金

Sir
Do you need help

摩通發表的研究報告重申對香港中華煤氣「減持」評級，認為香港燃氣需求增長負面

另外，由於今年首九月中華煤氣的燃氣需求按年下跌3%，主要受天氣較暖影響，加上社會不穩為工商客表現帶來壓力，考慮到近期的情況，該行估計勢頭將持續至今年第四季甚或明年，將全年香港燃氣需求量由跌1%進一步調整至跌2%，將公司目標價由14.8元降至13.5元。

大戶既野...我地點會明

港女幾時可以破歷史新高

唔會再望佢破新高

既打唔驚比人捉

升跌已無感覺,,,,

諗住升佢就跌 諗佢跌佢就升

定啦 有排跌

穿5才考慮

唔知點解用唔到信用卡供款

支銀？

供唔到仲好啦 比大戶餵左食貴貨

係度咁耐
未見過星期一開市咁靜

月供真係大戶陰謀 而家十個財演七八個都推月供 又狂推某幾隻月供熱門股

目的就係令老散乖乖做點心 每個月定時定候 準時奉獻血汗錢比大鱷

而家做大鱷真係易做 以前要諗左諗右先昆到人接火棒

無
心
機
留
言
。

聽日5仔跌幾多
Cut左星火戶口

中銀 匯窿 星展

係咪得返花其開得

上星期先由中銀轉左去匯豐

回家吧

得1板
大家無心機討論

早買早享受 我琴晚出埋貨 唔等業績

見到班細路咁 邊有心機睇升定跌....

哦°

點解升。。

VOO $286
我供200美金
係咪1股都買唔到

無錯，睇都唔想睇

所以美股都係季供一次過供大金額d好

本來想供voo, 發現1股都供唔到
轉了vti

我當初買VTI就係因為每股個金額細d先供得起
其實VTI之前試過1拆2拆細過，所以先比VOO比平一半

美股有錢人遊戲

就上番兩萬七 低位沽左個啲

VTI當年拆細好似講明係想更多人可以入場
唔知VOO會唔會拆細呢

買美股算

S-REITs 有無推介
邊隻高息d

穩陣：新加坡豐樹產業

你地=
主動技:月供貴貨
被動技:被大戶食

咁多 我自拍有冇人睇

1001

新post

[月供股票] 2019年11月(4) 問定唔問 睇完#1先好問